[又係關愛座]唔肯讓座,俾廢中叉頸。警已報

而家有證人
realtime緊

唔好推呢個post
開咗另一個

[又係關愛座]唔肯讓座,俾廢中叉頸。警已報

LIHKG @ Android

1001之後呢? 仲有無follow up??

等差佬打嚟約落口供

到時記得再跟進, 留名學野

到時我會開post集思廣益

lm

大約仲有約耐先上庭？驗傷結果如何？正評支持

差佬都未落口供
所以未知會唔會上庭
驗傷係檢控程序一部分
x ray結果冇事

有。開咗panadol
x ray呃唔到人

有時幾個月都仲痛緊
有時痛到野都做唔到

死喇講下講下又好似痛咗
跟住點
有冇民事索償教學

同埋到而家都有啲驚
唔知第時搭車有冇陰影懷疑PTSD。點做

唯有賠錢啦

要有醫生證明先有用

update 會喺呢個post

[又係關愛座]唔肯讓座,俾廢中叉頸。警已報(2)

LIHKG @ Android